fifa18唔好玩

屈速 是但射波傳波都大大力
搶人波永遠同一款動作 完全無進步
呃錢之作

我係覺得後防好撚垃圾 反應好慢

好似有道力拉住你咁

近幾代一直弱化後防

本身守已經唔易，重要改弱

而家仲要普通插花一定令你失平衡
場場6,7,8球

Gameplay快到離曬譜
跑又快短傳又快 完全唔似踢緊波

進攻果陣跑得快
防守果陣就覺得d加速轉身好撚慢
呢集完全係鼓勵進攻

頭球

鬥入波
成日入球大

咁300蚊放比我ok?

等更新啦

玩單機的話其實係咪pes好啲
有冇人兩隻都買

PES個master league越做越差

咁快話唔好玩
你叫仲未買到實體d手畜點算

今集勁難守 鳩射都入 唔助跑遠射又入 180度射波又入

其實好掛住以前WINNING個六角形,經典人重生同果條成長曲線

最激9氣係控球80%，廿幾射唔撚入，
然後對方遠射4次都入，炒反自己4:0
都唔知做乜鳩

點樣越做越差？介唔介意講下detail
對上一次玩已經係pes 2008

你2008年能夠玩到既功能佢今日己經幫你cut晒

咁撚on9
咁得返咩

pro club今集好難屈速

今集防守轉身慢到仆街
17遮線封位都起碼叫做有得守
今集慢到咁
人地傳咩波都截唔到 再唔係就人前波後
好似17遇到delay問題咁 早成秒郁先掂
屌真係好撚失望

講操控，我鐘意17多d, 所以18真係暫時買唔落手

利申 淨係單機玩

有冇fix到回傳龍門可以用手拎既bug

有道力拉住我到底係咩問題呢
仆你個街半年前已經係咁,點知買埋新game都一鳩樣

年年都屌
屌完又係買

射親都中柱，on99

一年一隻快餐 有咩改善呀

半場中左三次

無競爭

越整越廢

同2k個d一樣

唉，有排適應18，玩左成日都仲係唔慣

進攻易防守難 龍on99唔識撲波

我FIFA17 試過8場中14球柱

防守真係難咗成倍呀屌

最撚炆琴晚同真人玩家打左場，我用鏝佢又巴狗，佢一射就入，射10腳入7球，我中左幾次柱，十二碼又中柱，其他俾龍撲晒，最後射23中10入3，佢美欺蘇9一到禁區外/內一射就入下下死角，屌佢老母

成日封咗條線都漏
跟住人哋隻快翼大歩推 > 中堅追唔到 > 完～～～～

今年有個control控個goalkeeper 靠近返遠柱
防守多左野玩 可以估埋對手射近/射遠

其實呢類球game根本唔應該年年出 換個年份係後面就當新game賣 實情就係個普通update來

玩下winning

你會慢慢覺得fifa衰極都叫正常

真

其實集集都有少少唔同,不過唔同唔=改進

又改弱防守? 屌你老母ea呀!

其實防守唔係難左
反而係傳波 又快又準 子彈咁

屌
尋晚玩到差D dump手制
佢老味我咩方法都比電腦中出過
我就一場中3次柱
佢老味禁區外唔助跑都入到
頭鎚又下下頂到入撚埋
最後發現用跑狗9推就得

防守勁撚易黃
玩5場 有3場都有12碼

電腦射親近處都入

用Kroos modric 輕輕禁個三角形比牙朗同巴爾再射都基本上90%入硬
D後防成塊紙板咁

用偷波個制禁耐小小差唔多會成個一字馬咁訓落去

禁一下佢又冇咩反應 齋行住咁
同埋唔知點解 人地高波個陣
我個人唔會行 企係度睇波 差唔多到地先行
但佢視線跟波移

年年都係試玩版好玩好多

變速盤扭係咪cancel 左？ 下下禁加速都一定變左大力推，屌ea老母

Multiplayer就FIFA
單機就Winning

識踢波的人打FIFA會躁

今集好左喎 防守有d慢 不過fifa 佢防守係捕實個位 一向都唔得要你去拍 身位更加屈機 不過今集d fake真係易過咗 上集冇咁易 今集
manager mode 抵讚 佢買人內容好左 不過初時唔識買 過晒廟都冇出合約畀球員

今時今日lemar都冇旁述讀名

年經post

自己龍門弱化得好勁
人地射親都入

防守方只能早一秒預判封位
標波九成出事
進攻方一過就完全無得追

都唔係丫，我覺得個master league冇乜變就真，都係舊酒新瓶換下版面

重生球員、成長曲線個d而家都有，仲可以個別train佢地skill move

Winning好玩之處係gameplay夠真實，戰術揀tiki-taka同centering target已經好唔同享受，d電腦走位會配合到個踢法

Winning打online就不了，慘不忍睹

最大問題係回身慢
所以做防守好蝕底

以前已經唔係易守
依家再咁閹法...真係唔知點玩...
明明防守都係足球既一部份...

玩legendary 電腦狂入r1射波
仲要腳腳世界波
自己後防係咁派膠
玩下游難玩到仆街
仲有點解隻game可以咁快
傳波同跑好似開左加速咁

今集扭波太勁 後防太慢 好難玩

唔知點解我自己傅就好撚慢
1on1下下都估撚到我推邊面
EA逼害

防守好難

隻Game好撚柒廢
進攻防守轉身好撚慢
推波轉向又慢
On9 Game

17都係比電腦屈下12碼
18比電腦屈直線 身後波

完全變唔到速，假身又無埋
玩條撚

呢集真係大倒退

屌你老母EA
先唔好講遊戲控制
剩係講樣都呃咗唔撚少
其他巴甲美職土超你冇真樣唔怪你
起碼啲主流球賽整多啲真樣啦
今集就連卡斯美路都假樣
屌你老母EA

屌奶星 冇左o制tackle好難守波

Pro club好撚難守 落腳慢 轉身又頓

有冇巴打覺得呢集legendary 電腦都廢左
好似易打左好多咁

仲有對面斬個波9樓咁高又貼門 GK永遠唔出打手鎚俾人頂入

說好的經典人物呢
肥度去左邊
25雲去左邊

難玩又屌，之前有得屈傳中頂波又屌

今年宣傳特別勁 但其實睇落分別不大

今集改哂
17玩大隻佬死衝爛衝既玩家可以收皮

好事黎

你廢啫 電腦都打唔贏

其實個攔截制仲有冇存在意義

呢樣野要讚, 上幾集太虧, 個個好似扑完野腳軟咁
今集爽好多

我覺得ok喎 d射波我block到一半以上
係中多左柱同埋比人一拍埋黎又必定比人偷

其實想問 以前禁左L1 可以假身
依家係轉左制定係無左??

R1

你勁你威

歐美果邊有咩聲音？
老實講，FIFA 18 係近五年改得最垃圾

World class都踢到6:5點玩 一去到禁區前就起腳 好撚悶

真係易打左...
打Season 同人打先難...
打legendary 真係全勝..
不過我係用曼

我好傻豬以為要入禁區會大機會入到
電腦禁區唔助跑就入
仲要係對賓菲加

大閘次撚次都被前鋒鳩放

成長曲線係有，但冇左成長類型，今集winning連傳波都有問題，後衛成日轉唔到仲要企定定任過，點睇都衰過fifa了

仲要唔知邊條撚樣整到打反擊果陣有幾個走緊位既人指完直線之後回防補位

btw唔想騎劫了，只係想大家咪中伏買winning

利申打足每集winning既玩家

想問好耐

其實射12碼我禁個箭咀出黎對方睇唔睇到.
SO FAR 對電腦如果力度細D 佢地好似一定撲得岩方向.

年年都有人屌俾電腦入世界波 但我自己用神戶勝利船打皇馬一樣輕鬆屌打
online先係問題所在 今集完全弱化晒防守方，以前d tackle鬥準鬥反應快 今集慢半秒先出點玩

屌哪星場場都入球大

係 一連機打，就難打左好多
打career 易打到...以為自己set錯難度
一season 防守又慢左...

有場對面8射4中 我16射10中 + 1中柱1中楣
我俾佢炒5-1 控球我58:42

吓，所有game speed同control都真過17好多喎
真正踢波都係咁難防嫁啦，邊有可能似17回身咁快

防守完全係改到不知所謂

FIFA11玩到而家, 第一次玩咗3日就想掟手制

輕鬆屌打同電腦入世界波好似無咩關係

同意。。
打電腦legendary都好易。。
但同人打就好難打
唔知係唔係單機得多打壞手勢

好好玩wo今集

想問d身位有無上集咁白痴

Ea幾時出update Ps4單機career狂彈game

龍門企位，變速，遠射又點解釋

今集L1+三角都屈返機, D後防慢幾拍

年年岩岩出都有人咁講，廢你就廢啦。

場場都456 痴撚線

個個打法唔同，可能今年setting唔fit你玩法only

防守L1換人食撚左豬油咁
遲成秒先有反應加速

龍門企位 真係好ON9，成日扮撲到

你睇返replay會發現係啲電腦中堅成日失位/起步慢，前場無球跑動起跑成秒佢先跟返

1打1基本上無得救，你手動換人再快都未必預判到隻電腦會跟甩邊個

進攻變易左咪啱晒班新手玩

呢樣先係最大問題 明明己經禁實左RT 但佢起動果下永遠慢半拍

agger

今集好似係一個鬥入波既比賽 基本上後防係近乎廢 佢點射都入射中人都會改變方向 你贏到只係入波多過對手... 對咩都開大..

冇錯同人打係完全唔同mindset

岩岩出頭半個月係on9的
等多半個月 EA收集玩家意見會慢慢更新
利申：Fifa 11-17玩家

係咪咁勁呀屌打

我用蘑菇manual換人的，就唔覺有問題

你可以manual叫隊友跑前，甚至控制佢

我都係集集打足，間唔中買埋FIFA雙修

Pro club 唔踢any

場場比人456

點control?

今集打到我有種力不從心嘅感覺 可能因為我廢
防守慢不在話下 個個梅迪薩卡咁 真心唔明 冇控波嘅馬些路 都可以追唔到帶住波嘅基奧特
屌你 鬼抆腳咁 過撚咗盂蘭啦 咪撚好似有道力咁扯鳩住我 得唔得
上季可以輕鬆cut到嘅波 今集可以因轉身慢或者個r1 慢成秒 比人一推就過
好似俾小早川瀨那 4秒1咁過
進攻仲激氣 基本上season同人打 峨嵋月頂 r1+射波就直飛死角 我真係屌佢老母 搞到d人組都唔組下
C朗 盧溝古 就一野射落去 屌你老母 Fifa
之前轉engine都冇咁撚難適應

冇控波嘅馬些路 都可以追唔到帶住波嘅基奧特 有咩問題

sorry 我眼殘 睇錯字

彈彈波又快又準
防守一拍唔甩人地就走左九里遠
至on9係龍，不如唔好月set龍門啦，鳩射都入到

係 無錯 個龍都廢 野野都扮撲 但成日都俾人入

今集啲遠射鳩撚到
同fd打pro club贏緊3:1 70分鐘開始對面射咗4球遠射 mark到實一實 球球入撚哂 吹鳩脹

遠射好撚易入

今集真係最撚唔想玩既一集
控制on9 龍門on9 小地圖D顏色又on9

睇撚死人 明明跟波衫主色易明好多 係要多手搞主白客黑

冇錯 成撚日睇錯

係咪無人踢防中或返後
我尋晚打左四五場
得一場失多過一球

pro club踢 cdm難到

好撚煩，有無得自己較

Tackle好似變到冇乜用 基本上淨食身位

真正踢波就係咁屈機，你射個波上看台龍門都可以save返落嚟打反擊

個地圖成日隱撚左形先on9

感覺上要追波既時候起步慢左，個感覺係真實左，不過應該好快會比班鬼屌到快返，到時又變返波子機咁玩

btw上年玩開成隊跑狗既阿狗要適應下先得, 唔可以再下下都標住咁去，一失左位就追唔返

我著藍衫對面紅衫可以整到地圖仔我係白色對面係藍色 咩事呀EA

switch版冇中柱問題
反而射唔到勁波

今集pes大勝

年年都屌
年年都買

算鳩數啦,update幾版之後又唔同哂架啦

廢就廢啦，玩左十幾年，好快adapt到。年年都打到去division 1。

呢隻垃圾算撚數啦

利申PES玩家，今次想轉FIFA，FIFA有無類似ML模式？

career mode

唔係講笑
只係講氣氛 巳經輸左一半

17你閘中個位基本上就截倒對方
今集企啱都係畀佢推過
啲遠射全部炮彈咁

含撚啦fifa
今集論畫面論操作，pes贏幾條街啦
如果Pes有埋pro club, fifa收皮啦

一般黎講由岩岩學玩到打贏legendary 係咪至少要練番三五個月？

有版權先講啦 比你有埋pro club ，我見到咩Manchester red 之類已經唔開胃

今集個球場冇草 d地波快撚到

入波個網冇反應咁

玩得廢就吠

Ea既運動game根本係個笑話

Server都廢

間唔中會hi到快速換人個掣 第一次仲喺度諗做乜撚佢會喺度
我係咪set錯陣

Agger

Agger
我同migor玩都炒佢十幾粒

玩多一排先再上黎評論下

三至五年

本身有睇波既話
好快上手

今集做乜 鳩射都入 龍門唔識撲波 又變番屈速game 美斯今集廢撚到 hi一hi就彈開 搶波難撚到 後衛慢半拍 場場開大真實咩 又冇埋變速 變番跑狗game 今集進攻真係0技術 防守又難到仆街 ea

真係玩撚到燥，跟本變左格鬥game, 啲人完全無基本足球意識，淨係係咁鳩傳鳩射比佢入6 7球...
上季d1我季上d5都想放棄

其實防守改到咁幾好

前幾集d人成日禁實自動迫搶，根本就on9

今集個屈速仲癲過winning

係喔係喔
個草地仲好硬Tim

防守真係幾好 幾貼近現實 ，但係其他

打身後好撚勁 但入波個網 冇晒feel

係，等修正檔改改遠射同速度

你玩到似返現實咁入波我輸條氣都順啲
屌個啲180度轉身遠射，足球小將one two...不停9推入禁區...無人插花...輸比呢啲真係想打爆部電視

撞射根本無敵

爽 一場加埋入左15球

個龍廢到仆街

無錯，fifa 係一舊屎
但pes 係一舊好撚臭嘅屎

今集個龍門網做乜鳩

Tackle硬直係咪改大左？

場場都開放式足球

改到好似以前玩winning咁

遠射想點撚樣呀 屌你老母
下下30碼射都8成入
今集組織好玩左 以為好撚正
點知遠射改正咁勁玩撚
利申： pro club

今集個game節奏慢撚到 慢都算連d球員都係慢 防守難撚到仆街 個個食左豬油咁 扭波又係 唔知點解好易推甩腳 r1+射波又係on99 必入咁唔入亂抽都搏到corner mark呢d r1+射波抽死角都係睇轉身封大位 個問題後防球員整到咁撚慢 完全防唔到

係咪因為今集用模擬c7個技術 扭波先柒下柒下 我記得16用美斯 好好扭 btw今集用美斯扭都好難 成日推甩腳 一係撞一撞就陣開

想問點解而家暫停係點有時停到有時就要求暫停

成日想拉衫變落腳
落腳又好撚大動作

無知一問拉衫係咩鍵

易玩左好多

幾年無玩fifa 唔想下下鳩tackle

d 人冇17咁似

Demo同正式完全2回事
唔撚識玩

防守真係好ON9
一搶到波就FOUL踢撚咩
身位永遠輸

防守 真要好細心
唔可以太易去標波
又要封傳波

俾智障玩既驚

睇左咁多cm
都未有一個講成日搶到身位,好易入

pro club 2邊鬥遠射
玩撚呀？

好撚正
場場互射三百回合
打緊乒乓波咁

個u23聯賽去左邊

用艾蘭利都入三球，又遠射又窩利，fifa18痴q左線

yes 我辣殺防中上去9射都入
利申：好廢 17打100場先入得10球

如果唔同國家玩pro club係唔係會delay? 我喺英國玩delay香港啲frd冇事

@..

本身17果陣都係同standing tackle一樣係正方 不過離個波遠d就拉衫 近就落腳

屌 球員樣變返曬泥膠公仔
啲樣都做得差個fifa17
又屈速
遠射又必入
轉身又慢到hihi

就好似之前打曼都會見到盲佬啲頭髮都會飛下飛下而家好似見到一舊野痴埋咁
盧卡古就身型好細粒

會更新既 既就好了

每一代fifa 10月尾就會大更新

一場入四球遠射

我覺得唔係遠射強左，而係防守難左多左空位，咁咪wideopen易起腳，同埋電腦龍門改廢左都好既，等人控龍門價值高啲。
起碼今集唔洗屈頭

即係咩制?其實咩制防守最有效

我玩switch版既 鳩按Y係咁tackle人 因為press好似廢撚左

好似係O

禁實O 就好似係拉衫

keep住按O?

有無人可以教下防守技巧 玩得好閪

上集啲電腦防守守得好啲，識擋波，今集相反完全唔識擋波，所以多左機會中龍 場場開大

同埋啲人話防守按L2會穩陣好多 是咪真？

年年都有人講點點點，根本自己垃撚圾

好唔好玩我唔知

我淨知一眾傻仔課金無上限玩ut

Ea真係識賺錢

2k就係
fifa拉衫係9噤L2

成班人又咪一邊屌一邊課金抽pack

個網好假又無feel 好似十年前啲設計咁
以為只係demo係咁 點知正式都咁

成日射穿網

下下遠射自動導航射穿個網，龍門經常性甩手，球員樣會差過17又係令人疑惑，希望快啲有更新就好

唔好玩，留返十一月特價先買

想問下大家玩drop in同league個流暢度係咪有分別 drop in嘅人仔勁慢 league又無事

呢個世界真係好多on9仔 條友輸到5球 中圈等勁耐先開波 一開波入自己烏龍 loop咗30分鐘

我覺得幾好玩 個節奏好似回咗帶細個係機鋪玩 Virtual Striker 咁 郁下支竿同係咁㩒d制個波就會射入網 唔洗用腦

輸比自己唔係輸比你囉

我都遇過 打下機都咁睇唔開 又唔係輸身家 輸唔起咩
我發現通常d鐵桶陣都係冇咩品 以為67隻後衛就好難輸 比佢拎先就嚟料有排都唔洗掂波 輸咗就玩你30分鐘

點解一定要整到進攻果個勁快 防守果個勁慢

重有成手勁卡入普金一球就打晒飛機
唔夠人打就訊息講粗口要生要死

d 人贏定輸都有野講 我都唔係成日玩啦 個PS4訊息都有十幾廿個呢d友仔

屌你米勞列咩

真正踢波可以場場開大
只係啲外圍唔想人地賺錢先叫班球員唔好射咁準

老老豆豆，講左10頁FIFA 18有咩唔好
有無人可以講下佢有咩好

我自己就覺得佢今集個傳中同頭槌幾好
無上集下下燒味咁易斬到位同頂到

D龍門on9到無朋友，鳩射都變世界波

玩返17 season 算

場場數對手5,6粒....

其實龍門係你射波前個下準備動作係好左
龍門預備俾人射前個下會彈一下等自己做好準備撲救快d

不過正常人冇咩留意

現實上有球評家批評呢個習慣，話對手起腳嗰吓你離地跳一跳，對腳離地發唔到力，反而減少咗龍門嘅移動時間同撲救成功率